曼聯高層嚇到傻 急賣痾蛋膠龍

錫菲聯門將甸恩軒達臣喺周六(28日)晚英超嚴重失誤，連累球隊0:1不敵利物浦，呢位22歲英格蘭門將「痾蛋」一幕，非常肉酸，成為英國各大傳媒同球迷嘲諷對象，連曼聯高層都畀佢嚇到傻，唔打算收番佢，並計劃明夏直接出售佢。

甸恩軒達臣上季已被曼聯外借去錫菲聯，並協助球隊升上英超，紅魔鬼今夏同佢續約至2022年，但仍然外借畀錫菲聯，當時迪基亞仍未續約，曼聯打算將來搵甸恩軒達臣把關。

不過，迪基亞早前已經續約，加上甸恩軒達臣今次「痾蛋」出醜，曼聯會方認為佢已經冇「利用價值」，計劃明夏以2000萬鎊賣走甸恩軒達臣。無可否認，甸恩軒達臣已經難以重返曼聯，但紅魔鬼索價2000萬鎊轉會費，恐怕亦好難搵到買家。

on9 成晚左飛右撲 廿二歲仔輸球閪波就嚇怕 咁lloris日日派膠咪一早要賣？

ddg無派過膠？

個晚好勁WO屌你

果晚無佢, 一早輸到3:0
沙拿球單刀唔係佢應該輸左

咪係，講牛油手問過紐亞未

慘撚到 有睇都知佢算交到貨
賤種獌

dean henderson開季到依家呢7場都唔知拯救左隊波幾多次啦

認真對利物浦嗰場
除咗嗰次屙蛋之外
成場佢都表現好好
所以49000高層真係好撚垃圾

原來場波未踢已經有消息話想賣

成班傻閪同藍屍一撚樣，聽到羅范閪芬話有女義士做天使就信十足一撚樣

雖然反獌
但唔信會因為一次派膠就賣咁兒戲
ddg上年尾都派唔少啦唔通又唔續咩

做反獌真係開心
求求其其打下飛機又一日

沙拿球單刀救得好靚
對死獌狗已入左

唔賣唔得
曼聯龍門叫軒達臣已經係死罪啦